【民調】有幾多人因為送中惡法撒回左而收貨？

收貨
唔收貨

以下開放討論，自己或者身邊人既睇法都可以。·

收你老母

完全唔收貨

覺得撒回之後行動好像到左死胡同，黑警愈黎愈放肆，想睇下市場反應

呃負皮post, 拉

我不排除有一部分直接受修例影響人士（上流、老闆）覺得目標已達到

死去的戰友.JPG

真心想知，我係唔撚收貨的

撒你老母
學好中文先

立左蒙面法咪打個和

onlun9

同無做過野一樣

最近有出過去既人應該見到
情況同未撤回之前係爭幾遠

sorry，撤

無 只係無力感更強

撤回之後兩次民調都好清楚啦 , 問埋啲廢問題

係囉, 做左咁多民調仲問, 自己搵資料啦

推行動POST 雜種近平

如果收貨，死去的手足一定不會原諒我地
如果政府履行五大訴求及向所有殉道者/警暴犧牲者道歉賠償遷葬浩園/設立港殤記念墳場
我才會考慮收貨